幫賓州政府打官司間律師行話俾侵侵陣營騷擾要退出喎

Law Firm Kirkland and Ellis Withdraws From Representing Pennsylvania Secretary of State After One of its Associates Threatened Trump Attorney

Law firm Kirkland & Ellis withdrew from representing Pennsylvania Secretary of State Kathy Boockvar on Friday.

有好多人屌間 firm 協助欺詐國民

呢間firm 係香港好似都有office ?

風開始起 , 協助欺詐國民個罪名都幾嚴重

律師行俾人搞， 唔係出信告鳩人反咬
反而係縮， 搵鬼信咩

中環landmark

擺明藉口啦

可能自己都覺得有燶味 , 又唔想得罪民主黨 , 是旦搵個藉口

置地廣場寫字樓番工，係香港人中之龍

係話騷擾trump 間律師行退出

邊句講 ?

Law firm Kirkland & Ellis withdrew from representing Pennsylvania Secretary of State Kathy Boockvar on Friday.

Trump’s lawyers have been harassed and threatened for the ‘crime’ of representing the President of the United States.

“A Kirkland & Ellis associate engaged in behavior that could lead to disbarment for not only the associate, but several partners. K&E tried to play the, “It wasn’t our fault game,” but that’s now how the law works.” Attorney Mike Cernovich said.

係話代表賓州政府既K&E 有條友騷擾trump 律師, 而家k＆e 退出想話係條友自己搞事唔關佢地事

唔撚識英文

“On November 14, 2020 at 8:43 am, an attorney at Kirkland & Ellis left a one-minute voicemail for undersigned counsel. The voicemail, which has been provided to counsel of record from Kirkland & Ellis in this case and will be provided to the Court via email upon request, speaks for itself and by any measure falls afoul of standards of professional conduct.”

其實邊個會on9到恐嚇人嗰陣留voicemail 大佬呀律師嚟架 專業少少啦 做咩送証據畀對家

樓主一個on9

一系標題黨帶風向

啱啱將個headline擺左去google translate
估計樓主係google直出

係佢騷擾侵律師喎

係間firm有人威脅 trump嘅律師
所以間firm退出代表賓州州務卿
其實你識唔識英文？？

間野的律師恐嚇侵陣營律師，點知黃左，跟住間野先話退出

樓主呀. 其實個標題係話 Kirkland and Ellis 呢間law firm入面有個職員威脅侵嘅律師 所以間律師樓唔再代表PA個州務卿打官司
你個題目調返轉

屌。睇字係侵個律師比人騷擾喎

呢排好多人打subject都掉撚轉左
唔知係太緊張定係點

間垃圾搵人搞鳩侵律師
揚撚左，俾人屌到反皮
先quit咋
依家係trump team可以告鳩間firm呀

大佬想跳船呀
唔係咁做可以點

睇少少內文....

Philadelphia lawyer Linda Kerns said in a Sunday night court filing that she was harassed and threatened by a lawyer working for Kirkland & Ellis.

“On November 14, 2020 at 8:43 am, an attorney at Kirkland & Ellis left a one-minute voicemail for undersigned counsel. The voicemail, which has been provided to counsel of record from Kirkland & Ellis in this case and will be provided to the Court via email upon request, speaks for itself and by any measure falls afoul of standards of professional conduct.”

Law firm Kirkland & Ellis withdrew from representing Pennsylvania Secretary of State Kathy Boockvar on Friday.

其實我個重點係去左 到底會幾on9先會留低voicemail 呢種嘢去畀對家爆料 條友會唔會係無間道嚟

Georgia 有批投票機畀人丟左向路邊. 啲網友起到出嚟. 對返大選嗰陣啲直播. 有一部係向其中一個county用過嘅投票機嚟
其實毀屍滅跡可唔可以毀得認真啲
呢班友出唔足糧所以Biden而家要眾籌出糧

個標題

你識唔識英文？

樓主你D英文很菜

咁撚揚？

點騷擾先
有冇死亡恐嚇先

都似係，錢又唔多又有機會炒車，不了

屌你老母識唔識英文?

菜英文屌

After One of its Associates Threatened Trump Attorney

AGGER

cls 樓主英文差撚到誇張過指鹿為馬

唔識英文唔好開post啦dllm

香港咁多大陸仔唔識英文？

侵為贏無所不用其極，騷擾恐嚇

屌那聲，OP 識唔識分咩叫主動同被動

英文唔好仲要出post quote英文source

屌你老母唔撚識英文

屌你老母樓主 唔識英文定垃圾文妓標題黨
拉

其實你識唔識英文 ? 唔識唔好衝出嚟柒

事實上冚世界人中之龍都係左膠佔多
係啲窮西窮撚先鍾意反霸權

睇完標題都覺得唔對路

賓洲打律師打到佢驚

間野首先去恐嚇侵果邊啲律師 , 之後話俾侵陣營騷擾要退出

主動被動都唔識開post條友英文真係麻麻地

一樣
係咪引登粉五毛出黎

下。你copy嗰句已經係喇wor

佢地餓左好耐架啦 好唔容易先可以撲出嚟搵嘢屌點知又柒左

學好d英文先出post啦

我睇完都打左個突
點解英文同中文相反

有心機出post係好事黎，不過連登仔真係要double check下自己有無理解啱英文先

又或者唔肯定個標題嘅話 可以睇埋內文先開post

係咪得我一個睇唔撚明個標題講乜？

Trump’s lawyers have been harassed and threatened for the ‘crime’ of representing the President of the United States.

樓豬識唔識passive voice

樓主標題錯撚晒
Btw kirkland 係全球最大law firm嚟

好似係掉轉喎
佢搞trump嗰邊嘅律師，所以要退出

樓豬你調撚轉黎講喎

呢啲天之驕子大律師行入面有啲咁嘅柒頭皮.

樓主收下皮先啦 英文都唔識走出黎柒

PIN返岩既標題啦
咁樣根本就係故意誤導D齋睇標題既人

間野真係多得佢唔少

邊撚度鄉下啊五毛 英文都唔撚識？

幫我諗一個

Passive voice

求其PIN個巴打講返岩段野既意思已經得啦

乜老妨退出可以無事架咩？

樓豬雖然好熱情 但都至少用下google translate la